下一波DQ選材 - 曾經用「武漢肺炎」既候選人

民政署呢幾日瘋狂用嚴厲字眼屌區議員用武漢肺炎 咁樣已經抵觸一國兩制（港獨）

咁點？有咩可以做

民賤聯用過，—可以DQ了

推

制度裏抗爭
爭功能組別

第一單發生在武漢的肺炎(簡稱武漢肺炎)

冇㗎 等所羅門魚出嚟噏兩句囉

只要美國制裁一旦啟動
九月立法會選舉必定會瘋狂DQ
所有DQ主任都會搵深紅 唔怕制裁既柒頭空降
所以各位候選人唔好驚 盡情用武漢肺炎
中共肺炎羞辱支那
記住要企硬 依加係打七傷拳既時候 支共越無理打壓 佢既後果就越大
大家記住選舉只係抗爭既其中一個手段
而非全部
唔好因為選舉而縛手縛腳
越俎代庖驅趕美國記者一事已經係完全撕開一國兩制假面具 即使我地黎緊半年龜縮乜都唔做 支共一定都會打壓 出陰招
咁倒不如我地自動出擊 引佢地發癲

議會抗爭省番
直接跳入制裁下一步/示威抗爭
btw 到時dq 先講